# Docker Machine Image 🐳
Esta imagen permite levantar un Docker Machine con la infraestructura requerida para SporTEC.

1. API Gateway 
2. Sports service
3. News service
4. Users service
5. Mongo replica set